一線生機 建立以金本位的黃色現金券制度

一線生機 建立以金本位的黃色現金券制度

保存香港人的本錢，設一個可買賣的離岸海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
將現金券派比基金持有人拎現金券係黃店消費
最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
做成一個循環，不斷搞大生意，概可離岸保存香港人本錢，又可發展新香港

一用電子戶口轉脹買野
二唔買野可派美金/金幣作利息離岸銀行戶口投資
三612基金功能支援反送中人士
四買地建新香港

另預埋港共充公美金，另外再發展本地商店用美金及黑市

搞咁多野
本身都已經有bitcoin喇
大家唔用啫
到尾都係信政府

而家可以去英國基金，投資公司接收香港打工仔